Портфель документов
===================

Предназначен для того чтобы хранить элетронные документы подписанные участниками сторон.

Таблица `user_document`

Поля:
- id
- user_id - int - у кого хранится документ
- document_id - int - идентификатор документа 

user_documents.id
1-13 sha1
> 13 sha256